★深入探討IT人的社會地位！

IT雖受到社會各階層的歡迎，但以IT為生的職業低層員工卻屬於「賤民」，地位在基層市民之下。雖然有些當紅的IT人，能夠擠身豪們，成為達官貴人的座上客，然而在世人的眼中，他們的人格仍然是低下的，因為IT是供人娛樂的「玩意兒」，IT人就是為人取樂的。

看不起IT人並不僅僅是官員，市民也同樣視IT為最下賤的職業。普通人家如有人去做「IT」，都會被認為是有辱家人，是不肖子孫。凡做「IT」的人要被開除族籍，名字不能上族譜，死後不能葬入宗族墳地。因此，很多人從IT之後，隱姓埋名，幾十年不與家人來往，以免玷辱祖宗。

lm

做IT一樣可以向上流，係你自己怨天尤人

支持

點向上? 依家一人頂幾個人的位，做幾個人的野，精通各類server, network, system, program, database 先免強保得住個位，年尾有一個月花紅好跪係度㖭鞋底感激添

唔做中 唔做保 唔做__三代好

要立法

1. 所有LAN頭要裝牆身半腰高 唔使IT佬捐枱底
2. 週末OT 收足雙工

唔用 linux 既後果

長時間做p係引致禿頭既原兇

魔魔又lm

香港當IT係萬能俠，然後同外國「專家」做比較

但事實係根本無得比

好想做it

IT係脫貧致富出路

點睇IT狗全滅

命運

其實IT狗被炒都好多出路 例如可以做文員 樓面 保安 保險經紀...

真係唔好再叫人讀IT啦